[請出招] 9月尾完約 依加轉學生plan

9月尾先完csl約
有無其他台學生plan? 有無得依加轉？
想要4g 6Gb or up